做家姐做到咁撚閪

拍左幾年 覺得好撚谷氣
男朋友個家姐平時好鍾意煮飯搞大工程同條仔撐枱腳
整下羊架 鵝肝咁 有時又會整蛋糕
之後就一大堆碗堆係昇盤幾日唔洗 試過一星期唔洗
咁當中我都有幾隻既 但都會洗晒佢
幾次之後就覺得有啲炆 就洗自己用過既
因為我覺得咁大個人自己都要負下責 不如自己搞返自己啦

咁最近呢 我就知道原來佢家姐同佢講話我每次整完野食都淨係洗自己碗 叫我負下責 大家共同責任 唔好咁小家 仲叫佢話下我唔好咁懶

我真係屌岀聲
打住大家有責任既旗號 實際上要人做你勞工
係咪戇撚鳩？
講到自己好撚難為 執左好多手尾
個馬桶成個月冇洗 有晒啡漬都唔撚洗
最後邊個洗架 我睇唔撚過眼洗架
自已都係女人 但從來唔幫手洗廁所
牙膏永遠都擠中間 沖完涼啲紙巾永遠濕晒
用完廁紙仲會屌鳩你唔換
點解會做到咁撚乞人憎仲好意思挑剔人？

話我 淨係洗衫就叫做家務架喇？衫係你自己既
係咪姐係要幫你洗埋阿？我欠撚左你架？
我都未撚話你連冬天啲羽絨頸巾都唔撚收霸住晒啲位阿

同條仔拍左年幾 未結婚已經搞啲咁既野 真係好撚煩
不過咁 我就唔會再上去架喇 叫個煩閪自己做撚晒佢啦
唔想再做賓妹受氣啊屌你個閪

希望男朋友唔好見到呢個怨氣post 唔想佢難做

2對情侶住埋一齊????

佢地一家人住 兩老返左鄉下放暑假未返黎
我有時會上去陪下男朋友
但最近嬲撚左冇再上去了

On99 呢啲臭閪就指撚住佢個頭屌啦 你條仔唔幫拖就屌埋佢

嚇鬼咩差啲以為你四個一齊住
你以後又唔係同佢家姐過 話知佢啦

睇完最後細字果句,只能夠講你抵撚死,做野啦

條仔話覺得同佢溝通唔到

咁係佢家姐未來老公慘姐
你又唔洗同佢過人世

其實可以既話我真係唔想面阻阻
但佢既然咁樣擺大家姐款屌鳩我 我都唔會再同佢好黎好去

佢擺明慣曬係咁 不過平時有兩老幫佢做家務

咁就唔好理 咩都唔好洗 到最後老豆老母番黎都係死你條仔同佢家姐 條仔比人屌個陣叫佢同老母講你每次上黎都有汁下屋 然後順手爆埋家姐條仔過左好多晚夜 屌左好多次閪 完

平時兩老在家 佢連衫都唔自己洗

咁佢負責煮
你/你條仔負責有咩問題

成日上去訓？諗唔明點樣去埋人地到洗廁所又洗衫但又唔係個度住

佢負責煮 佢條仔負責食 我地就要盡家庭責任洗撚晒啲碗同洗爐頭 ？？？

上去玩上撚到洗廁所做埋家務
你睇到你自己有幾撚低賤啊？

屌呢招好毒 已經諗到佢個黑面樣

我都覺 好撚低賤